就算一陣林鄭話要撤回修例，我地都要一定要持續抗爭！

首先，如果林鄭政府連「釋放義士，平反6.12暴動定性，追究黑警」呢啲最基本嘅訴求，都滿足嘅話，我地嘅行動係絕對冇可能停止。義士為咗我們將要面臨牢獄之苦，我地香港人係咪可以咁仆街做freerider，惡法撤回咗就散水？呢一點相信大家都好清楚，唔使我多講。

其次，今次活動已經唔局限於反送中咁簡單。一方面，台灣大選，中美冷戰，香港大和解呢啲客觀形勢令到我地嘅抗爭事半功倍；另一方面，今次事件浮現咗好多社會議題，甚至係陰謀，例如警權，醫管局，香港政制 (特別係普選)，立法會議席。雖然唔少問題其實大家以前都知道，但因為以往嘅社會運動未發展到而家嘅規模，而且以前亦唔會有咁多唔同階層唔同政治取向嘅人都有關注。如果我地唔持續抗爭落去，學另一個POST一個巴打嘅比喻話齋，就係起手拎住及手A但唔ALL-IN落去！

所以，我正式宣佈，香港正式進入全面抗爭時代。我地要打一場社會運動持續戰，全面改革社會！

但係，如果要持續、全面抗爭，我地主要面對兩個問題：內部分化，以及慢慢會有人安於現狀而退出。關於分化問題，好多巴打都有開POST講過，我就不作冗論，以下集中另一個問題講下。

我認為針對呢個問題，我地而家應該要加強，至少文宣部，嘅組織性。
其實即使係大學生，而家好多人都係處於想幫手，但唔知有咩可以做嘅狀態，而我們應該要最大程度去利用我地嘅人手。有唔少人搞長輩圖，派傳單，落區放映，去港人港地打統戰，其實都係要自發，或者經由其他朋友講先一齊做。我認為我地而家可以就唔同工作，正式開設唔同部門；同時開始招兵買馬，吸納本身好多好想搵野做但冇人LEAD嘅朋友，以高組織性高效率嘅方式完成我地每一個目標。

咁樣做，一方面可以加強文宣工作嘅高效，令到坊間唔少原本立場中立嘅中年/老年人士經今次反送中活動之後，可以keep住了解到社會發生嘅事，睇少啲TVB，由游離分子變成我地嘅中堅分子。另一方面，本身唔知有咩做嘅年輕人，亦可以因為我地將文宣工作組織化，而對我地進行嘅社會運動更有歸屬感同效能感，會傾向繼續參與。

以上係我一啲建議，最後都係果句，香港人加油！我地要了咗烈士嘅心願！

推

❴記者請入 發問公投❵ 林鄭四點記招 答問環節

釋放義士 追究黑警責任
其他嘢 日後再處理

諗唔到原因唔支持你上面打篇野

仲有選民資格被取消！
選舉事務處
入境處
交代啦

pushhh

撤回只係其中一樣，仲有其他。

醫管局
警察

最基本後續係泛民爭取番過半數先

推
我已經約好朋友 星期五同日

推爆佢

唔好忘記釋放義士同追究黑警

push

記者記得唔好理條例切唔切住，先理咗其他訴求先，次序應該係救烈士，撤條例先到林你老母辭職

林鄭你落啱落台唔撚關我事，反正你又唔係我地選出嚟。
我要你釋放義士！！

大家一定要頂住呀！！